====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je citerai , parmi beaucoup d ' autres , deux exemples illustrant bien notre démarche : — Le collège d ' Alembert à Saint-Quentin-en-Yvelines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

